(rock)有冇人聽開the doors?

一隊好撚正既band但好少人講

Light my fire
People are strange
The end
Touch me
Hello,I love you
Riders on the storm
Love street
When the music’s over
LA woman
Alabama song (whisky Bar)

老餅野

60年代唔係老餅野係咩

音樂不分年代 好聽就得

音樂點會唔分年代呀
唔同年代嘅音樂有唔同曲風

即係例如Animals嘅Don't let me be misunderstood
原版一聽就知邊個係年代

kill bill版就會好重2000年嘅味道

老要認先得㗎

唔同年代風格=老餅？

聽rock多反而冇咩聽the doors

btw老餅唔聽得咁啲classical點算

舊咪舊囉

舊 = 老餅

幾時有話唔聽得

老餅野 ? 老餅野 ?

你地唔好咁敏感先得架

點樣先算舊？有冇明確定義？

擺耐咗咪舊囉，好難明咩

又唔係古董紅酒，邊會有明確定義
你要話新我都駁你唔到

近排狂loop Light my fire 同break on through (to the other side)
就係覺得曲風好迷幻
Jim Morrison

依隊行先幾十年，太前衛

I'm the Lizard King